點解馬雲咁有錢都唔分啲俾人🤔

做咩唔分俾我地

乘除加減樣樣精 數學至叻星

唔洗一個俾晒啦 top100個個漏d出黎已經搞掂

分全球60億人每人一億美金
唔係得60億美金 🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

而係：
60億美金 X 60億人
= 3600億美金

馬雲身家得300億美金
點L夠分呀？！

數學家。。。

個個都有錢邊個同你做野
到時食個飯都過千啊

至叻係你

大數學家

其實我唸左好耐
人地有錢關你咩事 點解要俾錢你

做乜用劉錫賢做頭像

假膠下話

諗左好耐

你唔講
人地唔知你對住個mon 真係讀左好耐

個個都有錢，到時冇人返工，咁有錢到冇用啦

600000000x100000000
一人一蚊定一人一億呀
利申真心

係 馬雲正食屎狗

佢啲錢邊度黎？咪又係我地一人一蚊咁比佢

連登數學家 重柒過幅圖

每人分5 蚊

死啦，我比佢搞到亂左

條友數學究竟係有幾叻先計到，我就諗極都唔明

分哂都係每人5蚊

阿爾克馬爾

小學？

仲有全球人口晨早過埋70億啦喎

Load咗一陣

岩牙 馬雲系死自私精

60億^2 =3600億
連登數學家

當年5餅2魚係咪呢條友負責派？

大陸字，你懂的

Kl嚟 唔係大陸 不過到到都有戇鳩仔

73 - 13 = 60

道德綁架

到人人有一億 一億都唔算咩錢喇

地球得60人

之前有個post講咩思想窮咩野

一理通百里明 明白了計算可變簡單

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

令我諗起舊登個阿爾克馬爾

人地打錯字姐

真心得黎仲要計撚錯埋真係難得

都幾多錯字

仲有李嘉誠

笑到仆街

我唔貪心 60億人每人比一蚊我就夠

我都諗起呢位巴打

KL 係吉隆坡
但移民得去既華人大家都知咩料啦

好明顯係假膠

諾貝爾冇數學獎

傳聞話佢女朋友定老婆俾個數學家搶走左
（好似證實左係吹出黎

好多真心腸

唔做財政司真係浪費咗佢

一日儲100蚊
一個月都儲倒30000蚊啦
要上樓其實唔難

鬼佬Bill Gates 嗰啲就會捐身家做善事啫

300 (億)
- 60 (億)
-----------
240 (億)

其實除開每人都有5億，真係夠曬大家洗幾世。

300 (億)
除 60 (億)
-----------
5 (億)

假設全世界人都有錢
仲邊到有人耕田果啲？

表情撚無人屌？

數學家

此Post盡見數學天才

人係自私的

如果事件達成咪嗰個就百萬富翁

又多一個數學家

知唔知檳城係邊

眼光放遠啲啦

到時真係手持午餐肉有閪屌

可以提名佢 field medal.

你係佢個仔咪分比你囉

條友個腦裝屎

萬幾億財政儲備都冇撚做過咩好野啦

希望真係派 中國60憶人有福了

點解你老母有個閪係度都唔周街比人屌？你老母個閪鑲金架？

你知唔知你講緊乜

唔理佢計錯數。。每人多一億窮撚都係窮撚

佢拎60億出黎，每人比一億
得60個人受惠，我數學拎u都識計

神算子

屌你老味呢兩隻字真係畫龍點睛

60億x60億=3600億億

睇到個億字怪怪地

難怪你唔明

真心膠都算
連數都唔識計

連登數學家

到底仲有幾多個真心撚

難分真與假

呢個po都有得恥笑